[POKEMON20週年] 寶可夢一週年劇場版最新預告片

DNLM
原來又係辣殺黎

寶你老味咩屌

人地係叫寶可夢wor

台仔都哂改口叫實可夢

三地大統一 任天堂統一中國

寶老母嗎 人地中文叫數碼暴龍呀 成日寶可夢

無小霞小剛叫咩回歸原點

XYZ後再無pokemon

XYZ=林美香 收皮啦

人地改你就要跟人叫個柒名架咩屌

口袋妖怪?

對第一首片頭曲好有感覺

柒少陣
寶可夢係官方譯名
連寶可夢去都已經全部中文正名化
今時今日仲叫寵物小精靈既很肯定係固執毒撚

其實你呢d人係咪覺得自己好好笑好風趣

其實你呢D人係咪覺得自己好清高好有原則?

係

其實我覺得你呢d唔知假膠定真心膠真係好嘔心

就好似火影港配咁多年，大家都係繼續叫宇智波丫卡卡西咁
官方名從來都唔係個問題
你真心覺得寶可夢同皮卡丘順口既我都冇辦法

我講開口袋妖怪

數碼暴龍

屌你地老母講咁耐link都冇條

口袋妖怪先最傳神囉好冇

同意 有晒原本意思

口袋怪獸先係

yes好似呢代人都叫多啦a夢唔叫叮噹 過多幾年就變曬寶可夢